Floyd Mayweather vs 日本視童那須川天心

傳的沸沸揚揚的 Floyd vs Khabib 之戰還沒成真，今回 Floyd Mayweather 便為我們揭曉了其最新對手，那便是年僅 20 歲，被譽為「格鬥天才」的那須川天心（Tenshin Nasukawa）。那須川天心出道至今可說是戰功彪炳，16 歲成就 RISE 金腰帶、17 歳贏得ISKA -55kg 世界冠軍、18 歲 KO Lumpinee Boxing Stadium 王者，加上大大小小的戰績和業餘賽事經歷，在日本他儼然已是家喻戶曉的巨星。而此番雙方的約戰也將日期預定為 12 月 31 日於琦玉縣 Saitama Super Arena 進行，比賽形式還未確定是拳擊或著綜合格鬥。

他此次的對手那須川天心，今年年僅20歲，卻有著日本格鬥神童之稱。在少年時已成名，並且被稱作最強高中生。這位20歲的小將16歲獲得3條世界級金腰帶，在17歲時還曾經參戰崑崙決東京站，1回合KO中國搏擊新星林斌。

那須川天心是一個日本踢拳選手，曾因戰勝前IBF拳王阿泰倫龍，一戰成名，阿泰倫龍曾擊敗拳王鄒市明。目前那須川天心的戰績已經達到27-0，是個不敗神童。所以別看他年齡不大，但實際上，他的確是個高手。

可能打mma例

一定唔會, floyd個經理人先唔會咁蝕底

侏儒大戰

Mayweather 幾時黎挑戰我地香港戰神 呀如

件老野邊夠膽
唔怕俾阿如打死咩

見到那須川Po上ig果時
以為係佢自己Key上去

Maychicken縮沙

Floyd Mayweather
龜縮拳擊

做乜鳩

秒殺